【出錢又出力】馬浚偉自組製作團隊 目標5年拍10部社福電影

於製作電影《生前約死後》開始正式接觸電影行業，馬浚偉在開始中認識了影片製作、發行、配音、配樂及後期製作等精英，發現彼此理念相近，不會賺錢為主，而是希望幫助業界，馬浚偉於是牽頭聯同4個合作夥伴，組成戰略伙伴合作聯盟，今日更在土瓜灣舉行簽署儀式。

馬浚偉指在港拍戲找投資者困難外，成本又高，票房也難以預計，希望透過這戰略伙伴合作聯盟，將製作成本減到最低，務求令業界從業員有工開，暫時定下目標是5年拍10部港產片，主要是社福電影，反映基層市民生活及面對困難。儀式上，馬浚偉即開聲邀請擔任司儀的林子博擔任新戲演員，更表明不只一部，子博感激之餘更自薦演舞台劇也可以。馬浚偉透露將於4月開拍一部以聾人為故事電影，他取材多個現實故事去編寫，他說：「我同樣會編、導、演，手頭仲有5個故事喺度，陸續會拍，但之後就唔會兼顧咁多崗位，但一定係我編寫。」

為求降低成本，他將不收任何酬勞，也會成立自己攝影團隊去做，又會起用新人演出，使社福為題作品更有寫實感，這樣能令業界增加開拍電影機會，他笑言會從其他渠道演出賺錢過活，製作團隊也會接拍商業電影平衡收支，問到會否需要賣樓拍戲？他笑說：「暫時唔需要，我自己用積蓄去做，有需要先賣。」他透露聯盟中已有8位數字資金運作拍攝之用。

好過班一線偽人多多聲

香港ben affleck

馬仔係真心膠黎

之前都出錢幫過癌症女歌手出歌

佢之前果套比人屌到仆街

細妹！家姐！

算係咁
呢類片係香港拍蝕硬

係
仲好似好低調幫，事後記者搵料先知有呢件事

起碼d錢係洗返係本土身上,target 本地人

8位數

連登仔又唔記得依條友奶共?

馬浚偉批浸會學生「絕對超錯」 杜汶澤：廢中廢老睇少少一味屌

小飛象原來咁有心

垃撚圾藍絲狗

呢條扶不起的阿斗樣又冇戲又屎都套撚套主角仲想點撚樣?仲要柒到套撚套主角都冇個代表作
鐵血保鏢祥仔solo精彩唔在講，霍景良既尚正堂、劉江既大奸角尚正鵬、蔣志光同惠英紅，甚至戲份唔多既番書仔阿海都搶過佢
秀才愛上兵主線係大佬爺vs蘇鎮東蘇鎮南兄弟，佢同油米高條線wfc?vv
帝女花?人地陳豪一句幫朕check下已經收佢皮
舊年套誘情轉駁，個個焦點都係法拉跳鋼管舞同uuu既煩膠配樂
佢同嘉欣BB合作N次，觀眾焦點都係擺係對手身上
皆大歡喜個個都鍾意洪白嵐
金石良緣既焦點都係嘉欣BB做mk妹同變賢妻
老友狗狗個個講吳尊多過佢扮圍村仔
蒲松齡個個唔係講嘉欣就係講法拉
當旺爸爸個撚個嘈押韻，雪雪雪都出位過佢

但偏偏咁撚多戲拍
諗極都唔明
樣又唔係好
觀眾緣又冇
戲又屎剩係識擺個屙屎唔出既正義樣
又唔係好似bobby咁收視福將擔正既都好收視
又唔係好似林峰咁有家底
又唔係好似菊花泓咁賣屎忽俾大師做佢honey
又唔係好似橡膠咁幫620奶西
但佢套撚套都做主角

又主持埋咩正識第一大廚出馬
懶係周身刀咁

佢仲要賤格到花名都冇一個
你憎林峰可以叫佢淋瘋/ 亞太峰
你憎胡杏兒可以叫佢囧囧
你憎鄭嘉穎可以叫佢橡膠
你憎jeana可以叫佢賤娜
但憎佢呢? 只可以叫個九唔搭八既馬撚

最核凸果點係你呢條柒姑碌成鳩日以為自己好有料係度懷才不遇咁撚樣
要走就早走啦鬼撚留你條戇鳩仔咩
又成日以為自己好撚好戲咁教人做戲
屋企冇鏡都叫珍姐噴d西水俾你照下自己個死樣啦

最後講多句
你條仆街馬撚咪以為依家扮晒正義撚就唔記得你當年搶撚左初哥哥既君好呀！

Ching都幾大仇口下

港豬善忘又唔識google, 好彩有你呢種提醒佢地，多謝

唔好啊你條害群之馬

其實有時好難去二分係黃定藍，好似佢呢種人出身基層，宜家有能力幫返人，又冇藍絲典型嘅自撚私性格，但係又會怕得罪政權而冇為公義發聲

馬仔一直以來都係真心膠好人

佢出聲屌學生

點解咁鍾意拍呢類片
拍完蝕到趴喺到又話香港人唔撐港產片